[年經]各位巴打絲打鎖好自己啲玩具珍藏未

溫馨提示 臨近歲晚 提防盜賊
年初一拜年之前要將自己啲貴重物品 模型 Figure全部要好好鎖起嚟

最憎d幾歲嘅細路想摸我d模型
大人反而會錫住

細路唔識嘢 啲大人都唔睇住啲細路
由佢哋拆到啲模型甩頭甩骨

執緊屋抹緊櫃 成45隻figma同黏土人慢慢抺塵
好驚個煩膠9歲表弟上門 今晚一定要搬入自己房唔擺廳

記得鎖房門

啲飛機杯，名器收返好先

我d figuressss好貴

同各位巴絲打拜個早年
祝大家啲珍藏平平安安

睇錯白色珍珠

送隻飛機杯俾細路玩